[FB] 地鐵仆街行為短片

睇到好唔開心

有個路人中咗bugs

關平